# EmailInput

Компонент поля ввода почты

```javascript
import EmailInput from 'arui-feather/src/email-input/email-input';
```




## Props
Расширяет props [Input](../input)




## Публичные методы
| Метод  | Описание |
| ------ | -------- |
| focus() | Устанавливает фокус на поле ввода. |
| blur() | Убирает фокус с поля ввода. |
| scrollTo() | Скроллит страницу до поля ввода. |









